有冇網上行user 用下斷下

用一陣斷半秒